政府叫人少D 出街, 但商場鋪頭又大減價引番班人出黎行商場係咩玩法

呢兩日商場仲係咁多人

減價又講 唔減又講
到底減定唔減